仆街妖娥究竟幾時下台？！

轉自朋友

其實我覺得香港人睇得妖娥太高，
以為佢舔共、聽北京話，
所以做咁多嘢！
前提係佢個人要忠誠，
妖娥忠誠嗎？
她是港英餘孽，投靠新政權中共。
睇返佢個人歷史，
從來都係卸膊，害老細，
為自己權位，不惜出賣任何人！
仲要擺上帝上台，話上帝叫佢做特首。
一個人連自己都呃埋，
用上帝去呃人，點會忠誠？
既然佢唔忠誠，
佢點會為北京做咁多嘢？
由始至終佢做咁多嘢，都係為咗自己！
習近平都已經講咗，
防疫係最重要嘅工作，
唔同省份城市都已經封城。
到昨天，連大陸政府都講，
唔再批新簽證比任何人嚟香港，
咁擺明大陸從來都冇講過唔比封關！
由始至終都係呢隻妖娥，
總之人哋講乜嘢意見，
佢覺得嗰樣嘢唔係自己講，
佢就千方百計用其他方法去代替。
就好似公司好多老細都係咁，
唔係我提出嘅意見，你係邊位呀？
你比意見？死開啲啦！
我就係偏唔咁做！
由上年六月，
佢已經成功將自己的錯誤，
向上射比老細同向下射比警隊。
令好多香港人都覺得，
換邊個做特首都冇用，
因為做到好似唔關妖娥事咁！
但由此至終都係佢一手搞出來，
上年送中條例如是，
今年不封關如是！
所以妖娥必須下台，
送入秦城！
當然，閘作大明顯係昏君，
死都唔殺隻妖娥是另話了。
不仁而在高位，是為賊也！